## hint 1
Cadet, Rhythm... — эти слова возникают в моем сознании, когда я смотрю на эту палитру. Мне кажется, что моё увлечение искусством однажды доконает меня.
## hint 2
Эти символы стали появляться повсюду снова и снова... После того, как я прочитала статью о том, что каждый цвет имеет свой псевдоним.